%!TeX root=../../encours.nouveau.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{ExosApp}

\subsection*{Calcul de sommes partielles}

  \exotd{01} % Calcul suite somme partielle explicite accompagné
  \exotd{02} % Calcul suite somme partielle

  \subsection*{Comparaison}

  \exotd{10} % Par minoration
  \exotd{11} % Par majoration
  \exotd{12} % Par équivalence 
  \exotd{13} % Séries à paramètres TODO: corrigé

  \subsection*{Séries usuelles}

  \exotd{20} % Séries usuelles
  \exotd{21} % Convergence séries de Riemman alpha=2

  \subsection*{Suites et séries}

  \exotd{30} % exo bilna 1
  \exotd{32} % exo bilan 3

\end{ExosApp}

\begin{PAPL}

  \exotd{40} % Séries de Bertrand TODO: corrigé
  \exotd{41} % Séries alternées
  \exotd{42} % Série harmonique dL TODO: corrigé
  \exotd{43} % formule de Stirling TODO: corrigé
  \exotd{44} % espace l^2 TODO: corrigé
  \exotd{45} % critère de d'alembert TODO: corrigé
  \exotd{46} % règle de Raab-Duhamel TODO: corrigé

\end{PAPL}
